Můj kamarád se jmenuje Sin. Je mu 18 let. Je můj nejlepší kamarád. Studovali jsme v jedné třídě. Je moc vysoký a měří 198 centimetrů. Skoro stejný jako jeho tatínek. Jeho tatínek je taky vysoký. Protože když byl mladý hral basketbal. Ale můj kamarád nechce být jako jeho tatínek. Když jsme studovali v střední škole, byl nejvyšší ze všech. To nebyl problem, ale naopak. Protože jsme hrali v skolním basketbalovém týmu. Díky němu jsme vždycky vyhrali. Myslim že teď to taky není problem.
